［集思廣益系列］唔想室友女朋友上黎可以點做

是咁的
因為小弟同屋企人出現分歧相處得唔開心
所以自己同個朋友出黎夾份租屋
咁個陣入伙前佢就話佢條女一星期會上黎訓一晚
但事實呢 佢條女一星期最少會上黎四晚
次次上黎就好似自己屋企咁款 開行哂啲冷氣
衫褲雜物亂咁放哂係廳
半夜三更係廳開到喇叭大大聲咁睇啲大陸劇集
呢啲都算早兩日諗住無嘢做 室友話今晚唔返
今次仲唔到我獨享成間屋做霸主
所以諗住冷手打個熱飛機梳乎下
正當我左青龍 右滑鼠 去到高潮之際
度門突然間打開咗
原來條女有間屋既鎖匙
當刻我真係又尷尬 又憤怒
家下連係自己屋企打個飛機都好似我唔啱
之後大家都當無事 返入自己房 咁我就當無事啦
點知今日個室友同我講：「下次啲私人野返入房做呀嘛 費事大家尷尬啦」
唔講猶至可 一講就把幾火 咁我地個屋苑就要拍八達通（住戶證）先到黎既
我一直都以為係我室友帶條女上黎
點知原來條女係有住戶證 有鎖匙
明明兩個人平分租金燈油火蠟
仲要搞到我成日好似寄人籬下咁
而家先住咗半年 有咩方法可以奪回主權

搵第2個室友

照係佢面前打飛機，唔好理，想打就打。
好快佢以後唔上黎。

直接同佢講啦
一係夾多分份錢條女比 條女冇份夾租既話
有乜理由條仔唔係度條女都照有哂野自己上黎

仲要睇大陸劇真係叫佢食屎啦

帶多幾條仔上嚟住話係自己男朋友

條女用晒水費電費 有一半係你畀

中出你fd

直接問你個FD
條女係咪可以齊齊砌? 點解要幫你養埋你條女?

直接同佢講當初傾既時候唔係咁
同佢講唔想佢條女成日上黎

一係就份租除三

一係就你都帶條女 要惡過佢

以暴易暴

我諗最主要係佢地冇尊重你姐，錢都係次要睇你同室友本身感情如何囉，攤牌唔掂都要搬啦

開口講錢好似好小家咁

其實我都已經講過
跟住改善幾日又打回原形

毒撚無女朋友

小咩家係自己屋企打飛機都要聽人說話
一係你send呢個post比佢睇啦

帶我上去 我做你男朋友

直接屌柒佢啦
一陣屋企唔見嘢點算?

溝左佢條女,咪變成你女朋友

簽咗約唔想賠錢
但咁既情況又好難搵人接手租

溝左條女佢

其實佢地都有上開連登 我都係博佢睇到

Hehe不了

睇嚟樓主碌鳩應該幾細
Impress 唔到條女

3p啦

佢話如果唔見野佢會負責
一同住先發現佢係一個無賴
簽約之前講既合租細節一一都推翻

這麼醜的妞.jpg

點負責？
同佢講一係收返條鎖匙
一係你就搬走唔會再交租

條女好醜樣的 又無身材
利申：183cm 健開身 中上樣

拎你室友條女張相打J

同第二個合租啦

份租分3份啦 你交一份

你把閪口 直接同室友溝通下啦

睇文字好似佢做緊大佬 而你就好似鵪鶉咁
人地話點 你把口話ok 其實內心 屌哂老母個隻

咁鵪鶉遲早俾人食住上 到時日日都見到佢條女

呢個comment好不健康，再send埋呢啲comment，我就退群㗎喇

忍一年姐，佢咁唔尊重既你洗咩客氣

佢女朋友同佢加埋咪兩個人

下次交水電煤嘅時候除翻三，淨係俾個一條數

同室友講 一係女友都SHARE埋
一係夾3份

即刻搵過個室友搬走，飛起而家果個
剩返d約等你好室友同條女搞掂佢

當你唔可以自由自在咁打飛機既時候
你要諗下
個度仲可唔可以叫做屋企

1. 食咗條女
2. 食咗室友
3. 兩個食晒

佢話我都有養隻貓係屋企 咁佔咗空間
個重點係租約上面有我個名 我唔可以一走了之

睇大陸劇已經係死罪
建議你post條no 上黎等連登仔教訓佢

喺連登搵條狗公幫你頂份約，順手叫佢屌埋條女綠埋你個fd

租金平分，水電煤分三份

直接屌柒佢隻貓用幾多水電媒
再唔係就玩大啲份租跟身體體積除開

啱佢問你做咩

就話我丁故我在

我做你女朋友，你俾我上去，我俾你上